高鐵係咪俾錢買人做show

真係快到野都未講完就到咗啦

同北泡一樣 全部都係演員

好明顯上面落order 香港政府班廢柴搶住領功

有無人知幾錢一次